其實大家會不會換件返紅衫同揮香港旗？

紅色說明大家的憤怒又好，拉攏返中間派d 派D 市民支持又好
見你地成日著黑衫，叫黑警，叫黑社會。
証明你地熱愛香港，爭取雙普選。

紅色

雙普選ok, 抽氣扇不了

著彩虹色呀笨

紅色代表奶共好無

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。

情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。

人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。

我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。

你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！

宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。

乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？

你哋究竟知唔知自己做緊乜？

你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。

唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？

建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？

你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。

咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？

其實，香港仲有險可守咩？

香港旗

香港特衰區旗

Between邊度可以買返支？

唔知